\section{Разработка программного обеспечения комплекса} % (fold)
\label{sec:разработка_программного_обеспечения}

\input{src/chapter_3/task_software}
\input{src/chapter_3/initialization}
\input{src/chapter_3/steppers}
\input{src/chapter_3/interface}

\Csubsection{Выводы по разделу}

В результате проведенной работы по разработке управляющей программы для ПАК были реализованы следующие функции:
\begin{itemize}
	\item разработан протокол взаимодействия с устройством;
	\item применен алгоритм потокового считывания команд для оптимизации использования вычислительных ресурсов контроллера;
	\item разработан ряд функций для управления шаговым двигателем -- установки скорости, параметров ускорения;
	\item разработаны функции сохранения параметров работы двигателя в постоянную память и их загрузки;
\end{itemize}

\pagebreak